本土味濃！雙星推紅的四驅車

「飛啊！麥林號！」相信80後、90後的男生一定玩過迷你四驅車。最近日本雙星（TAMIYA）聯同香港模型商，竟將香港市區的士（紅的）化身成迷你四驅車，大玩本土味，令網民大讚：香港終於有手信！

根據偉高模型的專頁所示，該款紅的迷你四驅車是與俗稱雙星的日本田宮模型聯乘推出。車身貼上了「的士TAXI」、「5 SEATS」等富有香港的士特色的貼紙，更配上灰色輪胎及電鍍銀色胎鈴，令外形更為像真。模型包裝盒更用上香港著名景點獅子山及繁忙的夜間公路作主題。

消息一出，不少網民紛紛留言讚好，「有detail（細節）位，幾有誠意」、「係咪向紅跑（的士）致敬」，又有人笑言「要自製暫停載客個牌先得」、「呢架唔拒載」。

該模型商負責人回覆《港呢啲》查詢表示，對於紅的四驅車惹來網民極大回響，感到驚訝，並指該款四驅車由與日本廠方相談到面世，足足籌備了約一年時間。

至於為何會選擇紅的，負責人稱是因為紅的在香港十分常見，可以代表到香港，加上外形適合四驅車的設計，「小巴外形太大，裝咗落底盤會翻車！」負責人指，如果今次銷情理想，未來會考慮推出綠的或藍的。該款四驅車將於6月上旬限量發售，售價為120港元。

日本模型車大玩香港本土情懷，早前日本著名玩具商Tomica更與九巴合作，將於今屆香港玩具節推出香港懷舊九巴模型車。外形參照七、八十年代服役的丹拿/利蘭珍寶型號設計，懷舊迷唔好錯過！

竟然冇van仔佬

紅Van四驅車

jm7

都係雞摩架喇 就算送特別摩都唔會去到 紅/綠/白/黑個種級數

個post咁都有負評

的士係建制派打手，政治不正確 in lihkg

上呀的士狗號🚕

我鍾意地平線
原始大帝

Hong Kong Racing Taxi

係都出紅van啦

沖呀!拒載號

出 van 仔必買

出的士都唔出小巴

有熱狗無紅van?

有興趣，幾錢？